緊急召集因航MarcoPolo member！！

機場仍然係其中一個大量支那人進入香港既關口
更可怕既係網上流傳有支那人教路點樣用轉機既漏洞飛香港！
另外亦有確診個案係經香港出發去外地包括日本，洛杉磯，曼谷等地。
如果呢條路線唔堵截，香港遲早比全世界封關，然後繼續大量入口支那人，一齊冚家剷。

港龍空中服務員工會已經開會討論要唔要罷飛

因此我現正呼籲各位馬可孛羅會會員
一人一信
“要求因航停止所有往返大陸航班”
及 “要求機上所有機艙服務員必須佩戴口罩及手套”

大家齊心協力一齊源頭堵截武漢肺炎！
跪求大家幫手推！
跪求大家幫手推！
跪求大家幫手推！

自推30連
1/30

2/30

3/30

4/30

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

12/30

13/30

14/30

15/30

16/30

17/30

18/30

19/30

20/30

21/30

22/30

23/30

24/30

25/30

26/30

27/30

28/30

29/30

30/30

幫手推啦大佬
P牌推唔到

推

PUSH

因住同班大陸人同機中招

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

點解係Marco Polo 會員呢？

我認我懶
有冇Template

有bargaining power啲啫
唔係會員都得架

Push

關汪明全咩事呢？

Mr Augustus Tang Kin-wing, Mr Algernon Yau,

Demanding Cathay Group to immediately cease services to and from China

In light of the current situation of Coronavirus spreading in Hong Kong, I hereby requesting Cathay Pacific airline group to immediately cease all service to and from China.

There is still a large number of mainland Chinese visitors arriving Hong Kong via HKIA, among which there were several cases where infected transiting passengers travelled to other countries, further spreading the disease to overseas.

Crew members and immigration officers who have been in close contact with the infected visitors are also subjected to the threat, and could possibly spread the disease within the society.

Due to the above reasons, I request the Cathay Group immediately cease all service to and from China.

Regards,
(Your name)

推！！！
要罷飛！！ 政府唔封關，要靠自己封！！

罷飛又好 咩都好
唔可以再畀班仆街入到香港

員工又得唔得？ 全力支持同事罷工

咪玩啦
你揾一萬個green 都唔及一個diamond member

叱班有錢人點會得閒同你寫

支持！

Diamond啲人好多都好有禮貌
好有品

Member 唔一定有錢既
有錢唔一定無品既

一半半
要投訴玩野佢地先係專家
Ig 有幾位香港diamond member 都深黃

笑9你都費事

dm出尼呀

diamond plus 好多都係奶共企業既高層，邊夠玩

岩我長年business trip飛CX所以做到diamond
己send email

希望佢地睇到呢個post
相信佢地英文好過我

聰哥，出手啦

Send左

多謝你
已射

感謝 已射

我銀咋

出下力啦
唔停飛大家一齊死

拉

Push
繼醫護最有影響力封關

海關？入境處？不了

已腥 利申銀

推唔到都推

屌，好撚悲哀
多謝

已射 銀

其實海關入境前線都屌哂鬼
奈何班老屎忽藍絲阻撚住曬
紀律部隊確實難啲

不過咩都有可能
做到就做盡力啦

推
利申 淨係有錢坐廉航

HK Express都係國泰

輕輕推一推

綠卡仔 幫手支持

send去邊

但個marcopolo member有 6 成都係大陸人黎

有時真係睇唔出原來dm都係連登仔
如果相認到會好神奇
多謝巴打

Email: theclub@cathaypacific.com
Facebook: @cathaypacificHK
Twitter : @cathaypacific

Mr Augustus Tang Kin-wing, Mr Algernon Yau,

Demanding Cathay Group to immediately cease services to and from China

In light of the current situation of Coronavirus spreading in Hong Kong, I hereby requesting Cathay Pacific airline group to immediately cease all service to and from China.

There is still a large number of mainland Chinese visitors arriving Hong Kong via HKIA, among which there were several cases where infected transiting passengers travelled to other countries, further spreading the disease to overseas.

Crew members and immigration officers who have been in close contact with the infected visitors are also subjected to the threat, and could possibly spread the disease within the society.

Due to the above reasons, I request the Cathay Group immediately cease all service to and from China.

Regards,
(Your name)

連登咩人都有
唔係淨係得5毛同mon po狗

p

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

美孚手足被爆頭要推上 twitter

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

- 分享自 LIHKG 討論

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

Push
唔好再用條命搏去返工呀

Sent

啲dm行過嚟有啲好有貴氣㗎
點知係連登仔

銀仔會唔會太廢無人理

所有GO/DM都係由SL箭上去㗎啦

不如直接send 比CEO
CEO
augustus_tang@cathaypacific.com
Chairman
pat_healy@cathaypacific.com

又好喎

Email: theclub@cathaypacific.com, augustus_tang@cathaypacific.com, pat_healy@cathaypacific.com
Facebook: @cathaypacificHK
Twitter : @cathaypacific

Mr Augustus Tang Kin-wing, Mr Algernon Yau,

Demanding Cathay Group to immediately cease services to and from China

In light of the current situation of Coronavirus spreading in Hong Kong, I hereby requesting Cathay Pacific airline group to immediately cease all service to and from China.

There is still a large number of mainland Chinese visitors arriving Hong Kong via HKIA, among which there were several cases where infected transiting passengers travelled to other countries, further spreading the disease to overseas.

Crew members and immigration officers who have been in close contact with the infected visitors are also subjected to the threat, and could possibly spread the disease within the society.

Due to the above reasons, I request the Cathay Group immediately cease all service to and from China.

Regards,
(Your name)

Email: theclub@cathaypacific.com, augustus_tang@cathaypacific.com, pat_healy@cathaypacific.com
Facebook: @cathaypacificHK
Twitter : @cathaypacific

Mr Augustus Tang Kin-wing, Mr Pat Healy and Mr Algernon Yau,

Demanding Cathay Group to immediately cease services to and from China

In light of the current situation of Coronavirus spreading in Hong Kong, I hereby requesting Cathay Pacific airline group to immediately cease all service to and from China.

There is still a large number of mainland Chinese visitors arriving Hong Kong via HKIA, among which there were several cases where infected transiting passengers travelled to other countries, further spreading the disease to overseas.

Crew members and immigration officers who have been in close contact with the infected visitors are also subjected to the threat, and could possibly spread the disease within the society.

Due to the above reasons, I request the Cathay Group immediately cease all service to and from China.

Regards,
(Your name)

Push!

十世冇坐啦

pish

幫推